to係咁拎國際戰線打飛機的手足，啲核彈爆左未？

我想講，依加所有大國都係利益行先。你哋成日都話國際戰線，但除左人權法之外仲有乜嘢係幫到我哋？
我想同各位手足講，外國幫我哋係bonus，唔幫我哋係正常。我哋應該要靠自己，而唔係叫和理非進場等國際戰線既文宣做落去。
如果國際戰線真係咁有用，啲核彈一早爆撚左喇。只有全民勇武先係香港人勝利既出路